有無人好似我咁？見到....

見到街上面啲長者執紙皮
彎晒腰推紙皮車垃圾車....
清潔工人
某啲乞丐
流浪動物

睇悲傷的戲

都會覺得好慘，心up,唔開心，甚至落淚....

Me.
見親啊婆執紙皮都行過去比小小錢佢
但好多時佢地都唔要

咁樣會好傷人自尊

噢😯 你有行動力呢！仲要勇氣
俾個👍🏼你

我就是怕佢地唔知點睇 所以唔敢

希望佢地知道 出於好意
唔想佢地咁辛苦啦

之後呢？！哈哈

我之前都係唔出聲 直行直過
但大左發現過唔到自己果關

覺得好慘，心up,唔開心，甚至落淚....

心地好善良呀⋯⋯

心淡曬啦

理解
尤其是當愈來愈多天災人禍⋯⋯
如新聞報導既 慘案....

多到恐怖
但又可能到令人麻木

不想去知
不想去理

係呀絲打

不過最慘係我自己,25年A0啦,所以世界快d毁滅啦,反正對冇野要留戀。

大把人在吧⋯⋯
A0算得是什麼？！
只是緣份未到姐

人外有人
天外有天

有時我更珍惜自己，宜家擁有既
因為已比一些人幸福幸運了

雖然比較不太好 也不應搵人比

冇啦,做夠好男仔,心好累。30歲前仲未緣份我決定做壞人。

你無睇之前個阿婆 有2層樓 人地不知幾有錢

咁你心中點為之壞男仔？會物以類聚呢⋯⋯
食🐔🐔🐔🐔🐔？

請你耐性等候 下同埋繼續做好
仲有5年時間
一定等到

狗公,召妓,去蒲?

我會
點解呢個社會咁多悲劇都有咁多港豬吹奏？ 點解我著緊嘅人要遭遇悲劇 而我一啲都幫唔到

有幾多個係咁呀⋯⋯
但係佢咁有錢都努力做野 幾叻

佢地貪錢渣 咪講到好可憐咁啦 老人咁多津貼拎